文宣入嚟！楊衛隆：以防政府突擊成立調查委員會甚至林鄭閃電下台，訴求馬上聚焦雙普選

楊衛隆：727形勢分析
早在612黑警血腥鎮壓之前的2019年6月5日，美國茶黨黨魁魯比奧Rubio聯同民主黨人提出法案針對中共在美國上市公司的糊塗賬，計劃立法將賬目未達到美國規定的中資公司除牌。中美貿易戰打了一段時間，中共元氣大傷。612血腥鎮壓之後，茶黨正式介入香港事務。6月13日，茶黨連續推出兩條法案監察香港人權和民主，又重推舊法案，以取消香港關係法作為威脅阻止林賤政權再次向和平示威者施暴。習包子受制於沒完沒了的中美貿易戰談判和一帶一路連番受挫，當然不想香港為中共添煩添亂。
時間上，G20峰會在6月底舉行，林賤找販民提出集氣七一，血債票償，企圖和平鎮壓示威，G20完結之後向示威者開刀。示威者沒有中計，G20前爭取外國支持，做得十分好。林賤急起來，施展立會空城計將示威者暴徒化，企圖打甩示威者的外國支持。因為空城計做得太差，美國人沒有上當。林賤想到用拖字訣，將反送中運動拖散。示威者沒有中計。
販民張超雄代表香港人重提送中惡法，讓外國人以為香港人支持送中，打甩外國支持。示威者沒有中計，張賊重推送中只是半日就撤回。林賤再來一次血洗上環及動用何君妖的元朗黑幫殘暴毒打示威者，警察和政府與黑幫連為一體，試探茶黨的反應。茶黨的激烈反應令她大出意料之外。這下子，撐林賤的中共和美國茶黨直接打起來。
林賤一直以為可以用以前的技俩，利用販民拖散民主運動，怎料到，反送中運動沒有被拖散，兩個月之後變成爭取普選民主運動。中共威脅出動解放軍鎮壓示威。美國茶黨立即提出動議要求美國總統譴責中共軍事威嚇香港，違反中英聯合聲明。習包子受制於中美貿易戰和中國經濟疲弱，不能跟茶黨硬撼。說動用解放軍只是拋浪頭。
政務司司長張建宗於7月26日將示朗白衣人稱為暴徒，代表警方香港市民道歉，說政府「責無旁貸」。為甚麼由張建宗出面道歉? 林賤如果不是大中風就是大權旁落。林賤應該已經事實上被中共革職。
形勢對林賤極為不利，她使出的毒招只是增加民怨。7月26日，公務員和香港市民對林賤政權忍無可忍，隨時爆發大罷工和外國制裁。茶黨控制美國國會，即使中美在上海談判成功，國會反對中美達成的協議，貿易戰還是要打下去。
根據形勢推斷，727光復元朗之後，林賤會走出來回應五大訴求。相信她會屈服於外國勢力，答應全部訴求，包括她本人下台，只拒絕普選。中共港共期望反送中完結，回到反送中前的局面，港共仍然是中共傀儡政權，香港人還要活在中共的淫威之下。千萬不要中計，一定要有普選，一定要釋放和平反所有義士，一定要調查及檢控黑警和黑幫，才能停止示威。撤回送中惡法和林賤下台完全沒有意思，最重要是雙普選和義士的安全。
這次真普選機會是千載一時，不能錯失。

幫幫手,好緊要
[超緊要] 公務員罷工前要做既野

仆街，香港人咪袋住先呀！！

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

係咪呀

回帶推

楊衛隆：美國嘅香港民主法被泛民拖到十一月才能立法，將會有十萬手足被捕！

寫checklist
過左一個就畫左佢